(踢波) 住坑口既巴打係邊度踢波?

近排街場開番，但坑口淨係得厚德果2個圍板場，有個仲要上左鎖

最近要去到寶琳有冇區內巴打想一齊踢下波?

好餓波呀

有冇餓波巴打?

成半年冇踢過啦

成個將軍澳都係得寶康寶翠魷魚灣

唔想踢下波都要上山
厚德果2個圍板場成日冇人，唔通坑口冇餓波巴打?

我通常過海or kt 約人踢
但其實有時好想近近地區內踢
隨時就落得場
但tko 真係好難做到

gay

我星期日都有班梗腳係港島既，不過疫情開始就斷左，都唔知幾時開番

我都想區內星期六日可以踢2腳咁

唔想再打fifa啦，想踢真波

30歲阿叔幾年無踢ok?
逗住型舒服

嗰兩個五人場邊會有人踢波㗎

巴打都係住tko? 寶康果啲7人場又約唔多咁多人，同埋又會比人bk左

寶康而家都冇乜見過人踢波

坑口巴打? 岩先落左厚德個圍板場睇過，諗緊呢個場幾fit，唔使太多人又唔使做跑狗

都見過1，2次有人既

召喚坑口/tko餓波巴打!!!

即是話想跟隊都唔得

樓主加tg?

推一推，有冇tko巴打想一齊踢波?

近排天氣幾好，唔想哂左個藍天

寶林嗰兩個五人場多人踢啲

寶翠靚仿草

留名想踢波

有冇tg
就黎30生銹腳

好呀巴打有門路?

想當年寶康夜晚6-10係長期要跟3隊

番黎呀，開始feel到坑口tko餓波巴打蒲頭

踢硬地好傷腳，有無草場巴打

唉得平底，同應該長期比人bk左?

公眾假期朝早成日有得book

心動不如行動，巴打都住tko?

是咪寶琳村果2個圍板場?

TKO 巴留名

冇釘/人造草boot呀

想區內輕鬆踢

有呀

呢家呢? 冇去開果頭踢

有冇建議?有冇區內踢開?

屌唔想哂左今日咁好個天
但自己一條友圍板場對牆踢又唔踢得耐

買，年過30踢咗草番唔到轉頭
一踢硬地痛幾日

點解呢?，踢開硬地

無門路呀,睇你頭

去寶康

唔通真係要得寶琳果邊呀?

知唔知星期六日多唔多bk場撚?

我以前同班fd都會係德富踢下波

但宜家冇啦

可能去寶林5人會多人d

都多呀

我都係今朝起身超餓波，就落厚德圍板場行個圈
巴都住坑口? 諗緊果2個圍板場有冇得諗，反正又近，冇咩人，唔使多人就開得波

即係果個圍板? 依家仲叫唔叫得班fd落黎?

踢完硬地對腳好痛，尤其係傷過既腳腂
踢草就算fdly都係攰唔痛

魷魚灣個場又細又暗斜

係囉，因為我星期日港島果邊都係做bk場撚，根本唔使侵隊，唔想on99咁落場又冇得呀

如果厚德圍板場/寶琳5人場有冇巴打有性趣

呢個真係有啲遠

坑口去魷魚灣點會叫遠

有冇坑口/tko巴打想輕鬆就咁落場踢個零2個鐘波??

叫唔到啦 sorry

冇咗好耐啦

唔緊要唔知點解厚德圍板場冇哂人岩哂區內巴打輕鬆踢

寶康有個四眼仔，踢法好似洛賓咁，又快
有冇人識

巴打踢開果頭? 感覺上有啲格涉咁

因為比人長bk左?

隻腳好痕呀!!!!~~~~

果時係厚德住 個個星期六都去踢
你坑口去 寶康同去魷魚灣咪一鳩樣

純粹係冇人再去

有興趣 無踢成半年

推推先，有冇巴打呢家都腳痕? or有區內fd可以一齊踢下波?

又係 即係巴打呢家唔係區內住?

有冇咁勁呀

咦咁夠人既話可以開波喎，不過又要等星期六日齊人都好難，平日又要番工

tko 巴?

你想踢下咪去寶翠公園五人場
通常都有人

住厚德

咁封佢左腳夠如果封到的話

正喎，有冇去樓下圍板場踢呀?

之前朝頭早會落去練下波

巴打果邊踢開? 最理想當然坑口開到波就最好

坑口得5人場你踢埋我果份

30歲阿叔唔識踢ok?

我都有諗過自己一條友落去對牆踢下，但feel到有小小悶
朝早咁勁巴打呢排仲有冇落去?

見過一個左脚仔 3,4 個身位都照爆過你

腳

原本今日想落，太耐無運動無動力

街場啲巴打好勁架之前踢開荔枝角有位巴打又係一招爆右勁射明知係咁都封唔撚到

tko??

sorry 個速成輸入法出左呢隻字 快快手按錯

以後小心啲

tko巴有興趣

冇計啦開得po先唔預搵到多人開到7人場
不過睇落坑口都多餓波撚

玩玩具算啦

今日我都行左過去喎，有個圍板場冇上鎖

厚德5人場有冇性趣?

有冇將軍澳踢波tg group🤩

入科大踢

維園

齊人可以圍內踢

睇黎都有區內巴打餓緊波想問下大家有冇性趣厚德圍板場醫下腳痕先??

有啊 幾時?

我就今日都得既，當然想搵夠人5人場試試佢先，定係我應該開個tg gp 先?

好似有個係tko既，但應該係有梗腳bk開場踢

我得👍🏻但好耐無踢有啲廢

都係想搵人開下波咁姐

開tg grp 先 今日要晏啲先得

康城

好，都幾開心見到唔小巴打應機等我開個tg gp先，首選暫時係厚德圍板場，時間就睇下今日夠唔夠人啦，唔夠都可以下星期六/日，陣間比link大家

歡迎坑口/tko即時入gp, 今日夠人(圍樣場就8~10人?)就今日睇下開唔開到波!

方唔方便過黎坑口?

留名先 睇吓有冇tg 谷

nowtv

有，等陣!

...唔想齋睇

有呀 幾時? 好想踢波

大家睇下入唔入到? 入到就可以傾睇下幾時開到波!!

tko巴? 入gp先!

有呀下面，睇下入唔入到

係呀坑口

岩先開左tg gp!~~

gp已開，坑口/tko餓波巴打請入!

推推先，歡迎各位入gp約時間踢

再推!

link在此

只要係餓波巴打都可以入架!